★香港越來越多150，遲啲“返工”呢樣野一定會滅絕！

150只愛sleep

先進富裕社會，多數人唔駛做

公屋又贏

行下企下又一日，洗費好底

辛苦返工又賺唔到錢做想做既野
員工對公司又可有可無，只係可以隨時更換既齒輪

如果個個唔返工

老貓何來有老綜

準時交稅啦，你班奴隸

港pig養全國

港豬 還要養150啊！繼續work

有一種職業病叫腰痛
當一個人無野做成日坐係屋企特別易有
個種職業叫無業遊民

咁慘點解唔返鄉下呢

政府起大量公屋
但你稍為勤力既人都好難住到
住到既都係出日薪糧呃政府

老貓 你又返咩工呀

lm